點先可以改變自己性格

點先改變到 好辛苦

為咩改變?

一黎係女朋友 二係為自己未來

做自己咪幾好

就係唔鍾意自己

要靠自己

改變D咩? 工作? 性格? 定乜9

工作同埋 堅持唔好少少事一累就發老脾死港女咁

你既然識諗 點解唔識做?

你唔想發咪唔好發 , 你自己控制架姐

試緊搵其他事發洩
之後女朋友就會話我
一想嘈我會話冷靜下